★Atari ET Game事件勁似現在iphone 8

最後Atari 收皮

歷史is loop

Et要一大筆版權，iphone唔使

雖然歌個都賣唔出

《E.T.》在今天被看作雅達利公司北美家用機市場崩潰的開端，而且在史上最賠錢電子遊戲名單、史上評價最惡電子遊戲名單中也是名列前茅。《E.T.》是雅達利公司1983至1984年重大虧損的誘因之一，本作的銷售失敗成為1983年北美家用機市場崩潰過程中的知名事件。由於過度生產，數十萬份未能售出的《E.T.》遊戲卡帶被雅達利掩埋在新墨西哥州的洛斯阿拉莫斯沙漠裏。

主要的評論意見皆認為本作素質低劣、趕工痕跡明顯，

No more Apple in future

臭貓有冇Atari?

你會失業

另外，雅達利的另一個自信源泉在於早在1982年10月，它就促使大量零售商提前一年對本遊戲下了訂單。在當時，雅達利完全壟斷了北美的家用機及卡帶市場，時常處於供不應求的境地。鑑於此，零售商時常簽下超過其發售能力的大額訂單以避免斷貨。但當其他主機廠商紛紛進入市場後這些零售商又紛紛向雅達利取消訂單，這讓雅達利措手不及。[8

Don't like US thing

Only like Japanese

Nes?

U love xbox
Hate Sony

老貓好積極反apple

紅白機

勤力開工，好事嚟

因為Sony背判任天堂

當年唸住買超任CD-ROM的

根本Apple行返Atari衰亡條路

今日城市論壇有冇游b?

冇

得石丸

比武